如果我係警察一定屌鳩何君堯

唔搞聲援大會都好地地
俾班黑警ff下暗地裏有好多人撐佢地
一搞 得咁少人參加
仲要大部分收左錢先嚟
又要上晒電視
柒到仆街 重挫黑警自信
好心何君堯唔好衝出嚟獻醜啦
你叫班黑警以後點出黎行